人人都係度講騰訊

reload 下財經台，最頭幾篇有成半都係以佢做題目，有少少不祥既預兆

BUY = NO DROP

DROP IS LATER

NOW BUY FIRST

個個捧，包出事

匯控

損手離場個個又屌晒鬼

日經

由未拆前百零蚊有燶味到而家

個個都講騰訊，唔通個個都講騰訊咩

唔通而家仲講857

而家未到頂，肯定有一浪係日日裂口中陽具升幾個%

個刻應該係浪頂

700 既傳奇將會落幕

果一刻應該係世界未日

857

有阿里巴巴呀

阿里巴巴，有香港上市？

到時又話高增長已過 沽到落200蚊

等跌

叫我？